［多謝高普帶來嘅一切] 曼城 對 利物浦 5

slow

Hk lives matter

Luis Suarez: “Jordan and all the other Liverpool players, I am so happy for you and your family, and for the people working in Liverpool and the Liverpool fans. I hope you enjoy this time because it’s amazing for the Liverpool supporters... you are the champion!”

Slow

韓妹開post居然唔搶口

We are the champion

無打錯字有進步

美國國務卿：將正式限制危害”香港”的中共官員入境美國

hi korea bitch

無謂寸親人！

利記奪冠先定樓主覆我tg先

真係SLOW

一齊走好嗎

上個po見台長問，個兩個德國盃黎

石上先係真主角

上層左2wor 得一個咋wor

Ho slow lo

終於可以攬炒班仆街

痴線又爆

“Klopp is not the sort of person to have regrets but he wishes he had been able to work with Sturridge when he was injury-free because he could have been, in his opinion, one of European football’s great No 9s.” [The Athletic]

果個唔識
以為你講下排

算慢左,無咁多相,上年拎歐冠先痴撚線

大師兄都叫臨尾拎到歐冠先走

屌你老母 啱啱去廚房jupm水見到隻大強 嚇到成個人彈起

25古有冇出post 賀垃圾利奪冠？

渣ga

冇

有一隻等於成家都喺度

又話想返嚟
門面功夫都唔做
真係食撚屎啦
返去疤繼續坐板啦

美國當warmup 咋

去買小強粉殺小強啦

操到咁能大隻 強都驚渣ga

殺極都有
過兩個月又出返嚟

通常愈大隻 心靈愈翠弱弱

知道冇可能返到啦
同埋佢出完post又俾人圍攻恥笑架喇

神軒之前個訪問話歡迎佢返
唔知係咪有暗湧？

返黎都冇位踢啦,中場最多人

可能fsg籌緊錢

奴完bruno好悶

番黎可以既
但番黎張相要笑得勁過脫北者笑容果張，話知佢笑到甩骹

屌我都係

Melissa Reddy真係好撚鍾意著一係低胸一係緊身

屌 駁唔到

傳借咋嘛

個youtube live都幾撚悶

如果阿蘇 謝隊 大清個陣就有高普...
真係拎3-4 個英超都唔奇 有英超丁力個25仔 同古仔可能都唔會走

其實駁到，無因果關係天花恐懼既野，話知你幾強大都會恐懼
btw小強有咩好驚

比個acct你再奴多次洗唔洗

咪j咁多啦
到時可能都係有前冇後 救心足球以炸

Cls不了
Btw棉龍好好用半場換入黎入4球

果時好似係德國打緊大佬喎......

神軒的孤寂 多麼孤寂

無vvd 同ab 咩都假

其實係
defence wins championships
Vvd+ab完美體現呢句

Thank you Klopp

其實當日49000先搵廢中幫手, 而且廢蛇幫手遊說
但係49000又要乜野商業形象, 一大堆規則, 唔係踼波既
廢中嫌麻煩, 接受左份人工低D既.....

用一點絕啦，幫佢地冚家富貴

唔知 但就係驚

都唔係既, 高普有講過利物浦氣氛好D

我住4樓
佢地經啲渠爬上嚟

謝4應該好開心, 雖然唔係自己親手拎, 但至少有人幫自己圓夢, 都好開心既
謝4份人, 睇得出責任心好重既人, 睇番訪問, 佢都將跣腳一事, 認為係人生最遺憾既事
至少, 神軒幫佢圓左個夢

佢對大會應該無乜興趣 e.g.皇巴拜曼祖

高普都笠晒高帽 話過去20年都係由佢支撐住球會
而家都係繼承佢嘅legacy

鏝今年咁柒都係傷左拿樸迪加公司佬走左
如果我哋vvd冇半季隨時再柒d

仲隨時 唔洗問肯定柒硬都得啦 根本冇人頂到佢個位

起碼幾年後就睇到自己球隊冠軍, 當然開心
都叫了結左個遺憾

on9, we have lovren.

大師兄真心好可惜 佢果種靈氣同射術
唔係傷病佢至少可以上到kane 既級數，甚至更勁
佢對利既復興其實都好有貢獻

當年蘇狗傷左半季都係靠佢

成條防正選後備加埋幾億鎊
然後傷一個就出哂事
點講得過去？

好想有生之年睇到謝4帶領利拎一次英超
應該會仲感動

哥帥同高普一樣都係好撚執著既人
唔啱體系佢寧願唔買/唔用
寧願用費蘭甸奴打中堅
其實好中堅真係難求
利買到vvd 好好彩
如果當時比鏝買到既話....

2013-2016都好靠佢
就算多傷 一復出就出嚟入波
有咗費明奴同文尼之後先無咁依賴佢

史獨

呢個就係我會評低光頭佬嘅原因
佢唔係隊波有無限金錢根本教唔到成績
下下幾十m買返嚟唔啱就唔用
都唔係想提升啲球員

都係

一個都差好遠
我地多咗vvd已經上到爭冠級數
多埋ab就做埋冠軍球隊
調返轉一個都可以累死隊波
諗下佢地隻mendy今季都累輸咗6分

快成咁

因為VVD實在太神級
就算Matip同Gomez兩個都算一級 無咗VVD喺場都係差好遠
呢個世界無幾多個VVD 亦都無咁多錢買第二個 唯有錫住用

即係巴塞就算幾齊腳 無咗美斯都會令成隊波跌一個grade

如釋重負啦

古狗潛左水？

沙短對腳

佢今日有出練波相的

光頭佬教進攻ok la
250同kdb幾勁

好多野睇 有片有文有排J

Sky呢兩篇幾好

25古踢文尼個位 拉完邊one two逗返入中間再古一招

啱戰術體系咩

睇到中譯好似話史獨係國師同利雲既混合體

如果高普治下佢有13-14咁勁 成套戰術就返佢都得啦

//沙高因為無法通過歐洲足協的藥檢而無法參與歐霸盃決賽，雖然後來證明他是清白的，但高普對他在未知會球會他正在吃減肥補充劑而感到憤怒。//

完全唔記得咗呢單野

真心唔計紀律的話，佢都唔應該留低
沙高vs老虎大家覺得點？
我覺得後者好過前者

質素差唔多 但紀律嚟講Lovren好好多 完全無負面新聞 人品人緣都好

當年四大中堅
Skrtel Lovren Toure Sakho
其實好撚得人驚

托尼叔其實幾有心

高普啱啱上任嗰半季都係用佢打正前
嗰時都仲有態 歐霸決賽入嗰球世界波
點知過完歐國杯之後完全走哂樣

想追多件球員版主場
有無人知邊度現貨有L

其實係
始終佢黎果陣都過左顛峰
佢都好肯分享經驗 同提場

Skrtel 都叫陪我地捱過最黑暗時期

好似Origi正選多過佢喎 決賽出佢都係因為Origi傷咗

我有冇機會進化到史毒2.0？

其實大Ching 全盛真係好撚勁
埋門同比直線個啲好smooth 個啲嘢無得練

係傷左之後場場好似溜冰咁

Btw 想買番件白色作客
有冇利迷子知邊到有現貨

下季應該會再借 希望有機會踢下英超下游啦

30年等待
聯賽冠軍終於到手

早幾日 D2 Place 二樓好似仲有
而家就唔知

好全面 埋門速度腳法都有齊
係禁區比波佢就自己搵到食
最記得佢對修仔 幾下假腳就做到空位射穿大細龍

四個都好有功績
Skrtel 1314對鏝入波
sakho lovren 對多仔關鍵入球
toure 嗰時差唔多三十五歲
踢齊下半季啲賽事

只係四個放埋一齊好似好唔掂
同而家有對比

已經過左成日但個感覺好唔真實

歐霸踢得幾好

拎左英超
有冇球星肯自願貼錢黎打工

之後前線太齊腳 Lallana Coutinho Mane Firmino
已經無乜位比佢
但嗰季其實佢踢杯賽幾有料到
我覺得佢真係走樣嘅時候應該係1819後半季
其實之前的話出親場都有表現

我都係

比上年更唔真實

旺角區呢

Skrtel 我覺得係overrated
當然佢係有好多汗馬功勞，但係防守技術真係不敢恭維

Toure係好有質素

其實真係因為佢傷
高普會要費明奴讓正前畀佢

可惜18年決賽佢唔喺度
origi 又唔喺度。。。

後期真係好廢
佢同flanagan 各做咗一場隊長
兩場都畀人反cup

腳法勁差 又成亂出腳

唔係掛
拋離左幾個月
都預左捧硬盃架喇

就係預左好耐

未捧到之前成日想像捧到會好激動

可能就係預左好耐無左種激動，好唔真實

利迷慣咗贏激情比賽, 輸冠

高普有時太為球員着想
史獨1718為咗踢世界盃，要求借去西布朗
歐聯決賽有得換佢而唔係拉子歷史可能會改寫
1819 Clyne 十二月又係打起咗，但係又無啦啦戇鳩鳩應佢要求走去借走佢
結果無得輪換，TAA傷，要用米叔做替工

睇完好sad

已經當左神軒好似青訓一樣流利物浦既血

好記得蘇走左果季佢成日傷，但係一出就有貨交，成隊進攻會即刻升一個level

神軒有一排真係踢得好撚差 差到真係想叫佢躝
又試過比人擺Bench 佢都默默耕耘
去到依家成為歐聯歐超世冠英超隊長

邊爐未嚟，要佢踢6號位個時
呢到屌到上天添

邊爐嚟左解放神軒之後，大巴大巴車落反軒黨到

利申：迷軒黨

幾耐冇聽過根少個朵
佢掛靴搞返家族生意未

買多件今季主場定等下季金章好

Robbo嘅成材真係好令人鼓舞 由蘇超唔要去到侯城降班比高普執返黎 Train到變世界級左閘

我估Robbo呢一世都唔會忘記高普對佢嘅伯樂之恩

唔掂 今日要早d訓 好攰

好多小動作

Liverpool’s full backs have contributed 57 goals and assists since the start of last season...

Trent Alexander-Arnold:
⚽️ 4
🅰️ 30

Andy Robertson:
⚽️ 2
🅰️ 21

FIFTY. SEVEN. 🤯

佢係格流得後備坐下

約已完
自由身都唔知有無人要 英甲料

LIVERPOOL EPL CHAMPIONS JOURNEY 2020 - HOW LIVERPOOL BECAME CHAMPIONS 4K UHD

其實佢最勁係球感
佢能夠判斷傳球路線走位
個高波落點走位
再修正或者調整埋門姿勢
呢d真係天分 係天生射手

佢就算傷完
復出d入球率都係幾高
有時真係唔到你唔認
佢判斷個波落點
點樣調整身體
或者個人要點就住個波去向走
呢d都真係好勁
你見有好多球員
入禁區靜係識想前沖 想搶點
但佢唔會係呢類
會用走位拉開對手
或者睇住個傳球路線去追住個波
拉開同防守球員距離 再起腳
真心好勁

下季都好可能繼續借英冠
因為暫時睇落佢都真係
仲有好多方面要提升
等佢殺哂英冠先
好似wilson咁
先諗上唔上英超

射術幾好 速度都唔錯
但身體質素同戰術意識仲未睇到

11-13 廢，差啲俾羅渣賣走
13-15 穩步上揚，開始搵到隊中位置，接埋謝四班
15-17 沉，傷患不斷
17-18 轉踢6號位，不過不失
18-20 踢6號位開始見效，轉返做8號更加係大解放，已經變成真核

仲記得以前成日笑佢落場一係指揮
一係永遠回傳比後面
我錯了
懺悔

必然正選

諗返起最初用taa棄佳
有一段時間要食住救心睇taa標波交學費

對獌最impressive
比Rashford連過兩次連入2粒
個次係最甘
之後開始慢慢好d好d
雖然而家出名都唔係因為防守係進攻勁
不過至少叫做穩穩陣陣 唔會有咩低級自爆
始終防守要靠積多d經驗
仲咁後生 過多兩三年正路會再好d
到時就真係大勇大熟世界級

配合埋中場幫拖 而家神軒拉到好邊
高美斯跑出嚟補位都有速成

[member]吾係用origi咩? /member]

11-12球季，對軒達臣感到失望。
12-13球季，對軒達臣感到憤怒。
13-14球季，對軒達臣感到可惜。
14-15球季，些少懷念每晚睇軒隊既日子。
15-16球季，開始睇番軒隊每場既入波。
16-17球季，很想念他。
17-18球季，默默為軒達臣打氣。
18-19球季，開始後悔當初為何要罵軒達臣。
19-20球季，想跟軒達臣親口說句「對不起」。

事實上，除了跟球員有良好關係外，高普執教利物浦後，在轉會市場幾乎是點石成金。由門將艾利臣比加到後衛華基爾雲迪積克和安德魯羅拔臣、由中場法賓奴泰華利斯到拿比基達，更不用說前線的沙迪奧文尼和穆罕默德沙拿，不論身價高低，來到紅軍後表現都可說更上一層樓。高普曾說過，他來到利物浦後在轉會市場無往而不利，某程度是因為他、體育總監愛華士（Michael Edwards）和老闆FSG三方緊密合作，一方面管理層不會硬塞高普根本不想要的球員予他，另一方面如果高普和愛華士都同意收購，FSG就只會付鈔而不多過問。這種緊密和信任的合作關係，正正為高普的成功打好基礎。

同Kop end 一樣含撚啦

Mohamed Salah is the first Egyptian player to win the Premier League 🇪🇬

Sadio Mané is the first Senegalese player to win the Premier League 🇸🇳

其實我覺得佢都算係愛利既
果陣真係比fa玩得太勁

Just some of the former players who have congratulated Liverpool:

• Steven Gerrard
• Kenny Dalglish
• Phil Thompson
• Graeme Souness
• Jamie Carragher
• Luis Suarez
• Fernando Torres
• Pepe Reina
• Dirk Kuyt
• Javier Mascherano
• Daniel Agger
• Sami Hyypia
• Lucas Leiva
• Michael Owen
• Martin Skrtel
• Djimi Traore
• Fabio Aurelio
• Alvaro Arbeloa
• Christian Benteke
• Jay Spearing
• Ryan Babel
• Jon Flanagan
• Nabil El Zhar
• Philipp Degen
• Yossi Benayoun
• Emiliano Insúa
• Jermaine Pennant
• Luis Garcia
• Simon Mignolet
• Alberto Moreno
• Glen Johnson
• Luis Alberto
• Martin Kelly
• Neil Mellor

沙比

25古同250真係好小氣
25呢個字頭冇嗌錯

垃圾古

1. FSV Mainz 05
昨天 05:15 發佈 ·
Jaaaaa! Jürgen Klopp und der Liverpool FC holen die Meisterschaft in England 🏆 #YNWA 🔴⚪️ Glückwunsch, Kloppo! 👏 緬恩斯有 多仔冇

右邊2個咩盃 有冇芝心球迷

原來沙比無

原來2個0係洲際盃 歐洲盃賽冠軍盃

1981 法林明高 巴西 3–0 英格蘭 利物浦 1984 獨立隊 阿根廷 1–0 英格蘭 利物浦
1965–66 多蒙特 西德 2–1英格蘭 利物浦

Andy Robertson has revealed he wants to end his career at Liverpool:

“I don’t want to be anywhere else. I don’t want to go anywhere, this club is so special to me in a short space of time. My family love it, I love it and I don’t want to go anywhere else.” ❤️

全盛時期既大清咩戰術體系都得啦

Jelly

我就係要呢d

軒twitter

1516沉姐
1617前半入波多到仆街個排佢好撚勁wo

陳仔好似都有

1617打6號位勁到喊
可惜得半季睇

100 most wholesome tweets you’d read after Liverpool win the Premier League title

今日著左波衫番工

沙比刪咗Twitter?

今季踢完8號位就算番去6號位都得心應手

1001

係喎 ig就仲有

係

我軒今季6號8號都得心應手

著左黑色AB

Thiago Alcantara has decided to leave Bayern Munich rather than sign a new contract, according to Sport Bild, with Liverpool suggested as his preferred destination

講經咩都唔會出價啦

免簽？

FSG:又老又高人工，點簽

份糧你出
破左產咁點

星期六都返工

我都要返 著球會T

拜實湯你 起馬開個45-50m

利仲有基達 轉會費高人工又高 點會買Thiago

你買埋Thiago 基達同ox邊有時間出

養我

無沙比

隊長軒

咁踼法，過多2年你都冇晒速度

Goal 呢個網好多反利成日都陰d陰d咁反，今次講埋曬啲冇可能嘅target 來擾亂利子的心

基達一季都係出得10場
Ox 推佢打翼

利迷個個都係柒毒窮連車牌都無
邊有咁多車呀

你有

公司嘅
唔係我架

我地係乜野啊...

中譯有冇下集

瞞住球會胃唔舒服打世界盃計唔計

最好例子係18-19 對psg
攝位靚到呢

對車嗰球天外飛仙真係

仲要唔慶祝

以為係可樂

冇睇開拜
Thiago唔係打6號位做個deep-lying咩

見到咁長以為係可樂
見人quote返先知唔係

Ox翼好廢喎

@@

一樣 以為個可樂sir返咗嚟

其實情況有啲類似當年阿仙奴全盛時期嘅後場
作為一個守門員，中堅或閘位球員
當整個後場組合可以產生一個堅穏防線
好多時都係唔多願意離開嗰隊波
特別係防守球員
因為一隊波防守好壞，必定係整體先行
睇吓而家嘅阿仙奴，明明陣法上嘅防守係唔差
但就係成日出現個別球員犯上低級失誤而成日失波
順帶一提，我認為阿仙奴而家最需要要注入嘅位置
並唔係中堅，而係有控制力，高防守力，踢法高效率嘅
防守中場

就講就有

好撚燈

真係好笑
我記得 Sturridge 一而再再而三同呢個領隊重申
所有人都知佢自己最佳位置就係正前鋒九號位，而唔係邊鋒
佢咁講就係因為呢個領隊成日詐詐諦將佢放喺邊鋒

有torreira, 不過傷

佢身形都輸左啦
幾好波都無用
又無VVD咁嘅中堅頂晒D高波
只要用高波去左右2邊比D跑狗落底傳中
妓就守唔到

得罪啲講妓啲人腳太廢
中堅唔派膠已經要還神
拿卡同關刀越踢越廢
宣明會明顯未夠班踢Big6一隊
成隊攻不銳守不穩得個龍係踢緊波

We Are Liverpool: This Means More

係，所以祖記沙利已經book 左，邊到我利簽，我利亦冇錢簽

今年應該都係簽啲幻幻或者二三線
然後俾返幾千萬經理人再同人講洗咗好多錢

如果買左而bino又長期身體健康咁都係哂氣 軒又可以踢到6號位

原來件champion 可以訂球員字?

冇金字

尋日朝早先係ezfootball訂左件白色作客同龍門印AB
今日就送到,咁快既

買降班料 免簽料

植物人走埋冇人指揮防線，雷斯衝動papa都係標波型，細梅又廢，雙防中太後生

自從高基連傷完俾世三爆旋陀螺之後成隊好似不設防咁

幾錢?之後自己再搵地方印金章?

睇左理性分析
般奴

照咁落去獌應該會上到前四

果陣般奴係咪講過話想黎利?

有冇人會訂呢三本share 運費？
好似買幾多本都係收10鎊運費
有興趣tg 我

其實獌既所謂低潮期同我地嗰啲真係無得比
V92衰極都有一個前四一個足總杯
摩佬都有一個「三冠王」一個聯賽亞軍

最低咪椰子個季

低極都仲叫有錢買人
真係唔算低
阿仙奴就似啦

獌都仲有錢9黎
我地係賤價賣走馬斯同沙比
阿應該有得比

金章我留下季波衫先會印

連埋一件AB figure,
3件加埋折左後$1277
白色作客得6冠章,無字

屌 可唔可以做the rock
好揪憎個件唔識做戲又要死扮大佬概肥野

EZ全部R聯有章無字唔明

其實問題都仲係好大 覺得佢地都係第5/6完季
但起馬進攻上見到曙光先

之前個皇朝嗰陣呢一代啲球員都已經出咗世
個名同錢都吸引到好多人啦
仲要先衰得6-7年但間唔中又有盃捧下

我地錦標荒真係好撚耐

vin diesel

影相一定係摸袖口鈕
利申幾鍾意the rock

我已經記低晒你地名
弟時廢中有日成績唔好，比你地怒屌，欄啦
到時一定鞭你地屍

實會發生
當日多蒙特成績一唔好，成班人怒屌佢，叫佢走
當然佢走左

隔離魚拉突都夾手夾腳趕左件大陸仔走啦
做咩e度仲有人理隻可樂狗嫁

唔使成績唔好
呢到輸波唔換人已經會叫佢躝

禮拜六日先得兩場英超
但之前weekday就日日踢
乜撚賽程

字得官方有

邊個係草皮奬？

唔係Reina黎架咩

block左佢，無視佢好耐

Sadio Mané is the first Senegalese player to win the Premier League trophy.

Mohamed Salah is the first Egyptian to win the Premier League trophy.

Liverpool's dynamic duo make history.

就算佢唔係狗
佢打嘅嘢一係冇point
一係用幾百字講阿媽係女人

躝啦
好快可以鞭屍

其實都已經唔多時間
點解仲係要繼續踢Fa cup,
踢都唔緊要,仲要讓個周末賽期出黎

今年轉會窗幾時開同幾時關

FA Cup reli onlun79

回傳大師

E個先係連拿囉好唔好

大家覺得利同多仔邊個會係高普嘅最招牌戰績

對F$G嚟講唔會開

般奴傳係只想去利同熱刺

你話利記要踢FA cup就話姐

唔使踢就好心放盃仔去週中踢啦

係佢d論點錯到on9
錯都算，你有論證證明都由你
得一句我覺得
話咩廢中係鬼
係鬼都可以破紀錄拎到英超，咁佢係咪鬼又真係重要？
同埋係鬼又點，做到野咪得

梗係開啦
仲要賣沙短黎買遊艇嘛

我成日都覺得條題應該長期加藍絲狗不得內進

The limited edition Liverpool FC Champions can will be launched in the following countries during the next couple of months:

Australia, Bermuda, Bulgaria, Cambodia, Canada, China, Cyprus, Germany, Hong Kong, Indonesia, Ireland, Japan, Kenya, Korea, Laos, Malaysia, Mauritius, Mexico, Nepal, Singapore, UAE, USA

A limited amount of cans will be available on our webshop soon.

高普應該好薄面皮
弟時有季成績唔好，比人怒屌，躝啦廢柴
佢一定會走

公開賣?

打贏兩次拜超定幫利物浦破到英超處屈d

仲要分開中國同香港

強国又要譴責了

下場都只會一樣
多仔成績唔好 比人屌到走
將來係痢狗都一樣

如果一pack12罐個包裝都靚嘅話 買多一箱封存

12-13 後半季一啲都唔廢喎
對阿仙奴千里走單騎
對紐梅開二度
15-16 就堅可惜
傷到無得踢歐霸決賽

低組別聯賽null and void
而理論上可以有低組別聯賽作賽嘅FA Cup就照打（雖然現實係入唔到呢一round）
呢個情況點都講唔過去

早前Timo都係話非利不去，仲話寧願等到下季先嚟
結果

其實有隊波叫紐卡素
佢地球迷無屌過肥賓
只係屌班主
利迷會唔會屌廢中要睇球迷理唔理性，會唔會去脈絡化咁只睇結果，而無睇到fsg既問題

睇黎利都係最多係降班隊執1,2件返黎

我仲諗緊

文尼係咪走
好難搵到個同級代佢喎

睇返高普尋日個記者會
一聽到james pearce把聲就燥底

the sun 呀屌你
講左幾多次唔好信the sun

諗左買唔買龍門波衫好耐,
見贏冠好唔理性買左

做利迷不嬲都唔理性加啦
咁耐先有英超

真喎
我諗多兩諗已經連大碼都無左

我唔會 隨便記

比蓋清fake能左

以前未轉字款都唔係咁 真係煩

呀屌又幾靚

基維爾當日即刻出post恭喜喎
仲震入埋晏菲路
慘 無人理

估唔到紐今季比布魯士教都幾唔錯

熱到仆街

應該要熱到11月

熱咁耐
我一熱就周身痕

睇左一熱就周痕

牙比

利一日未成功衛冕英超
就到我追擊牙台你

返六日唔撚易

喂ya 衰人

韓妹做咩用左台豬個account

但放一至五

Super gay

希斯基同高治都有

仲有can子

有時我會諗
如果上年都拎埋
就衛冕
上年果一分真係好唔抵

如果佢當年係諗住續約的話，唔知又會係乜嘢景象呢

其實佢真係好高潛
咁既身型有咁既波底

咁睇，上年拎今年未必有咁嘅決心

抵喎,如果自己出去印字,要幾錢?
未係香港印過

真
不過佢攔截同邊爐差好多班
推進可能係佢勁少少，仲有身形

希望西咸隊垃圾降班

希望般茅可以大步攬過

新一任區議員上任就嚟半年，大家覺得自己果區嘅區議員表現點?

我嗰個叫做合格啦,肯做嘢
但係重點係唔使對住肥婆大波琳

Coutinho 呢

阿依家廢d定學神利廢d

今日都好多人著利記

邊有好多多迷屌佢
好尊重佢wor

利未出局你就唔會咁講

學神利啦大佬
佢地有auba laca ozil
呢幾個賣出去都夠換血
果陣利狗賣條撚

Torres
Gerrard
呢兩件有價有市
可以計埋Reina

學神時期迷利既唔該去睇下醫生

執緊衫褲準備回家

告解：我就係個期放棄左睇痢
到SAS先迷返

坦克咁

完全唔明啲人點解會迷護級隊

鐘意konchesky個光頭

韓妹有冇兵糧派下
話哂都拎到英超

其實最灰我反而覺得係1112 同1415 季尾
1112 聯賽後半季真係走樣到痴線
1415 就仲誇張，嗰陣係覺得要用多起碼幾年先可以有前四

是咪要課金買波3

由多仔拎德甲最始睇
從未叫過佢躝
因為佢躝左我都係會追佢下一隊落班既球隊
多仔個陣轉左TT教都睇過一季
不過慢慢就sense到自己係Klopp fan多過球隊fan

我叫你 冠軍利
你說這聲音可像你
champions 也是你 捧英超也是你

好撚熱呀屌

利啦，有歐聯有世冠

最灰係so9岩岩走果季
歐聯分組賽出局
完全睇唔到未來

Ching邊間教會

連Ludogrets作客、巴素爾主場都贏唔到
謝隊居然可以做隊內聯賽神射手
不過入得9球

頭先樓下見到有人
渣架巡航電單車 送foodpanda
條友全副裝 但孭住個panda外賣袋

就好似渣架 coupe送外賣咁

派撚左比taa 啦

前一季係SAS
變左巴洛迪利+波連尼+林拔.jpg

點頂

經過 13 個季謝四 之後
我覺得而家利物浦 奪冠 已經無咩感覺

忽發奇想
FSG 唔肯科大水嘅情況下
我哋有錢賺仲要提早攞冠軍
會唔會比FSG 藉口以後唔比錢我哋

我而家都唔係好明點解當年要買巴洛迪利
又唔係唔夠人，寧願用borini+lambert打正前都好過佢
根本就係好似見價錢幾啱，就藥石亂投咁樣買佢

唔揼水要藉口？

求其搵條友代蘇7

下季先買金章波衫算
垃圾nb個刺繡章真係唔知邊個柒頭design

唔係預左Net spend boy成世都好quiet

FSG本來就唔想科水

無沙高

想佢返黎做下後備 做到掛靴

個陣阿1600萬買welbeck，我哋用一樣價錢買巴神，個時真係覺得good deal黎

完全唔同打法
其實巴神條戇鳩職業生涯最勁係點
講到巴神巴神好似好撚勁咁，咪又係一季十幾球

最勁應該係鏝第一次英超個年(都唔係絕對主力)+同年歐國盃

曾聽說雨天總要放手 總要分手
曾跟你約定下個淡季 浪漫旅遊

黑碧好好多
高普做得最啱嘅事係乜機會都唔肯比巴神

我個個做左好多野 對比上一個工聯會 真係天堂同地獄

可惜冇腦

klopp既多係最好睇 可惜贏唔到歐聯

racist

買邊件好？見冠軍果件個金色印字麻麻地，著唔到出街

有FF過reus會跟埋黎利

其實高普嘅多係咪超頻足球過利好多
利伸：無睇德甲

果下咁樣比洛賓絕殺 我都睇到灰 果陣勁想多贏

諗多咗
有冇冠都唔會科水

而家隊利識收放好多

記得個陣古沙未走個年 夾埋香川利雲真係好撚勁 啲迫搶反擊快撚到仆街 當年仲有個prime hummels

多特=未有vvd 既利 果陣石內卜未走 場場跑到痴線啲進攻勁到
有左vvd 唔撚洗跑 一場跑得一陣 領先就無限轉邊 一係龜縮 拖慢黎打 悶到痴線

咁巴神質素好過波連尼好多

我都著左

Lion in the Cage

唔會啦疤而家鐘情老將

1415嗰年衫又核突啲人又廢
件黃色加條紅邊真係超柒
打343/3412要陳仔打中堅
仲有屌摩同文基路
唔係謝隊最後一季我連波衫都唔諗住買

你搵你啲女女

級數一定巴神高好多但你永遠唔能夠幫佢制定咩戰術

歐聯決賽係我第一次睇多蒙特
完場唔知點解哭能左
明明唔能識啲球員
關我乜事

波連尼就收皮啦
條友明明冇料又扮有料

牙比
多左好撚多股東入黎負皮我哋
利post精壇化了

Manquillo唔係好差啫
Can打中堅
Markovic打翼衞

女少唔鋤愛阿婆

就算番左意甲都係做防守型翼鋒/翼衛

級數高但係弱智有咩用

馬高域除咗着住件黃色衫射咗球中眉就對佢冇印象

龜背都唔識着

咪踢到d人傷哂
嗰期多蒙特d人好多都變到玻璃底

馬高域真係燒錢
£20m

屌
Anfield debut就入靚波
我仲好憧憬

文基路都起碼都仲踢到紐卡素
好過好多人啦
馬交域有期打閘都唔差

金章型wo
官網得返童裝既?

嗰陣覺得好貴
依家阿豬阿狗都要2000萬

金童mkv 呢家踢成點

街波，或者你有個派路可以擺個波到佢頭/腳下

其實打過波就知玻璃人踢法影響唔大 係人問題同醫療問題
你睇robo 場場跑都唔大傷反而基達成日傷
隊醫唔識睇狀態俾建議啲人要踢幾耐 今場出唔出到乜春都死啦

諗起一哥件件唔平買番黎但冇幾個係得

下季終於可以講重奪英超

如果下季真係賣走力子同沙短
就算升67上一隊都唔夠人
一傷三叉戟其中一個就收皮
點解仲可以唔買人

羅渣前期重要收購黎
吹到好大，對佢有期望都正常
但真係冇料到，又冇身型又冇速度
射術又唔係好
得個鳩跑

Ummmmmmkmmmm

明顯腦短路

有無ching個香港邊到有得印球會字
黑白作客都想印

淨係搶軒球十二碼射都已經可以賣

個金章型呀 但個金印字迫住係19-20我就麻麻
如有球員金字就狗衝

泰亞高嚟未

我以為佢係射術型
地標球波其實射得幾靚
嗰陣舊登好多人話蘇七應該打翼，俾佢打正前，因為佢好似係天生射手

你比錢買人呀？

兩個西鐵站中間仲唔係卓爾居果邊

想簽艾達簡拿多啲

我嚟

我剩係記得佢係咪燒左自己間屋？

成班傻鳩又話感恩fsg
又話奪冠嘅喜悅可以感化fsg洗多啲錢買人

有冇人知下季nike 係真係綠邊個件？ 好鬼肉酸

泰亞高 艾達簡拿

買咗咪課金

已記低你地個名

第時有日等睇, 全部人一齊: 躝啦

係咪得vvd 同ali 未俾人叫過躝

垃圾官網有M碼19/20 Champions 波衫買未

唔洗傷一個
非洲杯走晒兩個

作容個2件仲靚 一件黑粉紅 一件海藍

英超黎講明爐係咪已經係巴西第一人

造皇者 韋利安

一哥個676臣
明奴都未過過VVD

嗰兩件會唔會係球迷整出嚟

佢先係

睇footyheadline 佢地收風有90%準

講入波嘅話，明仔已經係最多
第二係古

台長想問聽日會唔會落雨
想同frd踢波

明奴15-16先嚟都多過金章安

朝早局部地區有

明奴踢正前架wor

25嚟講 古第1

希望唔會落中我嗰邊

好喜歡她

開心嘅係隊波終於唔係做球星嘅跳板

你講呀

古天樂不久前先強勢加盟疤狗

多謝高普爸b
Fsg我屌你老母

就係佢嘅走先係球隊歷史上其中一個大轉捩點

咁都唔係跳板?
可以同球神一齊踼波喎

反夠fsg味呀你

跳台嚟
古仔好似高台跳水咁一jump就唔見左影

脫北者要潛返陣水先唔想太張揚

一定好多廢老拎完又拎

想高爹D簽返ings 同埋借古天樂做後備...

如果買到高爾巴利夾住VVD 同埋左閘後備就完滿啦

Ching真係ff無極限
一個都唔會買！

解釋到49000點解咁乞人憎

多左好多新利

希望今年唔使追飛機

仲諗買人？
明顯得送機啦

我由侯利亞年代支持至今了

小妹都係
見到14號單手捧盃好似幾型
迷上他了

新利係指啱啱入黎利post呀

識d野
他首在天之靈一定好欣慰

樂觀sir咁得閒入黎既

get 錯左...哈哈。我的確係好少留言, 不過都有睇利post架!

下季係衛冕
今季贏咗未失落點重奪

小妹初嚟報到，各位哥哥要照顧小妹

Okie😘

上面嘅有鳩小妹已經擇低晒名

Me 都係

黎
比姐姐驗下身先

小妹怕羞

Btw股東想吹奏fsg麻煩留番喺精壇
唔好諗住強行喺利po幫FSG洗底

大家要珍惜71最後一次行街街

我愛FSG
沒有FSG沒有軒
沒有軒沒有新利記
沒有新利記沒有英超

FSG是我利的紅太陽

屌啦 唔係end game牙

車曼 個勢似搞得起

Sor贏英超後呢度全部都係股東
得返你堅定反

好難講，但呢日一定要做啲嘢俾國際睇

人哋進步我哋自閹
股東：拎一次圓夢就要知足，洗撚買人

Kop end 嗰堆噁心到

古
Ings就真係想有佢做後備 但要人大部份時間坐係度又會跌watt 好矛盾

股東：我哋唔使買人都拎到冠 要信高普

吹奏F$G同藍絲有咩分別？

Kop end, a12都係啦
得牙ty係清泉

真係有一大堆人唔撚睇波唔撚識波
但champ完就事後孔明咁不斷吹奏FSG
仲有kop end 堆主持講嘢真係好撚肉酸

71 其實都幾大機會係end game
我諗如果真係有追溯期 好多人要流亡

唯一德政係請到高普

到時再算

好能柒喎

又陰D陰D

邊個再反

請到個神枱級領隊
但又唔fully support 佢
有咩事仲要佢做擋箭牌

啲相影到

你識乜呀
咁捧杯幾有style牙

Fsg: 只要高普同Edwards都同意交易就會俾錢

屌 ings咁難得返起
咪搞9人啦

好心班股東真係咪撚唔識規矩入黎搏屌
喺度咁耐一次都味撚見過佢地

易ching係咁
口味獨特
唔係既話唔會迷大波驊

要不是FSG照顧你們利記完蛋了

感恩啦屌你

Werner呢？
高普又話同佢傾掂數

我覺得軒柒能左夠膽指出然後仲係咁愛佢先係真愛，你地下下明明柒左都話型呀正呀先有問題，十足十大波驊明明知國安法柒能左唔敢講仲起勢咁又含又奶

諗起魔翼

股東話人唔夠班呀
傾掂數就要買架啦？
想買人咪自己做班主囉

同意

成日都有人話佢好可惜
應該robertson左閘，魔翼打左翼
好撚好笑

有生之年 狹路相逢 終不能倖免

啲撚樣唔撚識波
魔翼打閘嚟講叫有攻力
但佢啲攻力如果係翼位嚟講根本廢翼
唔撚明點解咁多人覺得打閘識攻就等於可以打翼

股東最柒係咩呀
自己唔撚識波，但又要搵一堆廢中股東一齊圍爐打飛機
成日講到FSG洗嘅係自己嘅錢咁
有人反fsg，或者話要買人又柒唔切咁用埋d藍絲邏輯啲小學雞語氣串人，但又係連正常邏輯嘅論點都冇
好心啦，做球迷做到好似你地咁真係好撚折墮
Kop End 嗰堆主持又真係有着數而永遠第一個沖出嚟護主
最鍾意就批鬥唔like fsg嘅人係假利勝利球迷

軒隊會唔會好似捧歐聯同老豆影相咁叫謝隊一齊影相
不過謝隊可能會覺得個盃佢冇份唔影

想當年慶祝入波冇人理佢都算係咁

突然好多球迷

我係謝仔都唔會癡埋去了
呢啲榮譽應該留返俾啲接班人享受
但總算了左佢個心結

然後講句理性討論，反fsg係盲反

佢同杜sir最大感受啦

有冇謝隊嘅訪問睇

中間比清黎

真係好撚噁心
做球迷奴性都要咁撚重
比哂理據fsg咩位做得唔好
佢哋都可以話盲反
係股東先係優質真利迷

數漏咗精壇班痴線佬
清泉仲有the boot room
TY真係成日做箭靶

老母果時其實已經幾出名

好似有場入4球

荷甲老母好似係半個fm妖人黎
佢轉會找卡數我仲好驚訝

老母17歲果陣係fm妖人勁到癲

但唔知點解過到嚟會變咗lag機老母
淨係對阿狗先上力撚狗

應該唔會影啦
但有人完結左自己人生遺憾, 雖然唔係自己親手完成, 但好開心吧

Koulibaly吹大咗 係咁勁拿玻里唔洗排第6啦

仲有, 你班撚樣成日話世紀一跣, 謝生都唔好意思去啦

個陣都場場睇足
雖然好鳩但間唔中美利拉斯同希臘佬爆發有得j下

條女有個好歸宿
但係唔關我事

冇我軒

美利拉斯係king時代先爆

揀波踢 衰仔嚟

應該場場都擺後備等佢好似對疤咁發老脾先上力

踢大賽會高一班波
對巴

有時lag機都會唔小心護波護到美斯咁
話俾啲fan知佢幾勁 但今場廢啫

對利入波瘋狂慶祝

曾經係反軒嘅一份子今年都忍唔住印咗軒 以前成日笑佢回傳王 skipper又skip

踢國家隊又係高一班波

我仲反緊
個時岩岩黎利，何輝場場都屌佢

上年0:3個場剷草對佢死咗心

入球咬手 好7好尷尬

迷軒都表示唔明點解king咁信神軒
重用程度不下當佢係skipper

我反而覺得無乜野，睇佢咁耐都知佢爛仔格，為贏波乜都會做個種，個時佢係利都係奉獻100%，佢係第二隊一樣係咁無乜問題

證明king識貨

佢踢波嗰陣110%投入姐
完咗場就冇嘢

佢都係慶祝左幾次姐
算啦

無問題喎

變成敵人, 當然咁

放佢右翼

波連尼 人渣士係英冠同佢夾過就買返黎

我相信蘇係愛利嘅 只係鬥心強即使倒戈入波都係做返自己大肆慶祝

當時輸緊再剷草有啲hurt 雖然反杯

呢件真係唔勁
但懷念人渣士年代既lulu
講百屌成材lulu 先堅 可惜大傷左

新恩沙基
威爾斯沙維
仲想簽埋Ashley Williams

當年FM必買全能中場

打杯賽有個龍0封利,BR就買9左TIM
如果用BR個玩法,應該唔會買AB
明明歐聯比利打爆左

渣土有陣時用人好撚尻 沙軒 林拔 同費明奴

股東邏輯
Ab唔係真係咁勁
繼續用model

屌 謝隊真係早退左落黎 相信有高普佢會打多1~2季

啱啱去做尖 有幾下想當個dumbbell係英超盃咁舉

有冇碎步

啱啱做左組單手肩推向神軒致敬

都唔係有陣時
沙軒打10號
鳩美斯打左閘
簡打中堅/閘
Mkv打翼衞
明奴做翼

咪搞，打多一兩年我驚佢俾球迷屌走

要雙手轉單手

有冇人記得呢張2013主場對修咸頓
Sakho 打左閘
Toure打右閘
渣土經典之作

果陣對皇馬個陣 最勁既球員已經係啦子
左摩右文打皇馬

摩翼

作客班拿貝打算留力星期六打車路士
結果兩場輸晒

老母本身出道踢翼 因為玩fm認得豬腸頭
最有名氣其實已經係馬貼，史浩克入過歐聯4強

嘉士伯一定要排隊?

想問下英文

Could not 後面加of 係咩嚟？？

古

West Ham defender Jeremy Ngakia will leave the Hammers at the end of the month after rejecting a significant offer from the club, BBC Sport reports.

Ngakia has impressed during the five games he’s played in his breakthrough season in the Premier League and he has been linked with various clubs, including Liverpool.

He most recently featured in West Ham’s first game back after lockdown, a 2-0 defeat to Wolves.

However, the 19-year-old wasn’t present in the 20-man squad in their loss to Tottenham on Tuesday night, indicating that the full-back had made the decision on his future.

杜sir心諗終於攞到喇，屌你老母點會估到一等要等三十年

古一己之力帶利上盛世

謝拉特同KING 一定好開心

反軒是終身事業

對比返250同259，呢啲算小事

即係could not have

其實14 15已經跟唔上了 事實證明佢放手俾軒係無錯
KING同謝隊將個責任交托左俾左軒 然後軒之後又傳俾下個隊長

超撚勁

冇諗過佢嚟咗之後會打到咁後
嗰時成日以為佢會打翼或者攻中

acceleration 20
pace 17

Arnold?

唔好係Jones plz

250冇恭喜利

Why?

又獨食仲要bully南野
雖然對愛射咗球世界波

英超又話會好急

2，3日一場

成個星期六，日 得1，2場波

呢季已經係屌走啦
仲要黑氣石前黑氣石後

謝拉特欠利記一個英超

屌，呢件垃圾算吧啦，叫霸王雞就叻

列隊

條仆街打鳩高美斯

保丹？
卻克蘭都係對利時打到上身再比利買咗，點知。。。

利迷放煙花炸royal liver building？

老母踢卡數個陣踢後上前鋒

係唔係著左火

上年喺利區download落黎 雙塔 剩係望背影都濕曬

過多幾年比taa個年紀差唔多

Lovern

唔知點解想jelly做隊長多過arnold
jelly有果種米拿叔正能量激情

謝隊ig有洋蔥

如果接米拿咪Jelly 做副隊岩

咁你鍾意邊個做隊長

呢三個我會簡米佬

又啱 米拿接班人係jelly最好不過

agger

真係想像到taa隊長jelly副隊個畫面

想課金買波衫

講到做隊長,我覺得一定係vvd,哩兩次奪冠(歐聯同英超),最大遺憾就係唔係vvd以隊長身分捧盃

佢係第3隊長 之前佢地隊內投過票 米拿之後係vvd 再之後係老母

我覺得摩翼做隊長應該幾有霸氣

軒同vvd差唔多年紀
我覺得就算軒早vvd小小退落黎vvd都唔會做得好耐
我會當taa係謝隊軒隊之後有可能長期做隊長既選擇

THX 25古

Local boy
真利
好波

全部都係甲級戰犯

康樂部玩樂式霸氣

米仔唔算啦

有場同罐客串中堅 國家隊老母最勁

真係嘅話點解VVD要冬天先買 當人戇鳩

屌你老母,咁你FSG做乜講財政緊絀

文尼廢奴都ok嘅

【張伯倫出街睇路】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCXL

知足啦
FSG拯救咗利物浦

隊長應該會搵返英撚做

咁可能傳俾宗師

不過高普其實戰術比較單一
對其他隊會較輸蝕

jones 19歲 taa 21歲
有taa一日佢都唔洗諗
而且佢個feel都似遲早會走

Every goal that secured the Premier League title | 70 Liverpool strikes 2019/20

有少少get 唔到jm9

jones 技術係好
但係總覺得心智唔成熟難成大器
有價好賣

米其實真係好多神救

Jones有排養啦 睇個幾場成日覺得佢拎住個波啲決定好慢

個衰妹豬

米都唔算戰犯
果期死球每一球都就入咁

咪啲阿狗叫OX仆街囉

Bin C

可能百屌完起碼大家接受左佢二號龍果陣都勉強ok
同另兩個比個觀感好好多

呢3個都係屌字輩
唔會有洗白既一日

早安關鍵時刻都好麻麻

就係get 唔到點解話佢25
佢做左啲咩

嘉士伯派嗰罐應該係普通smooth
唔係利物浦特別版？

jelly太有火 場上唔夠冷靜
我覺得唔太啱 場外就唔知

下體會嗰場，唉
不過又屌唔落，超級杯又係靠佢

派唔係特別版
特別版遲d先再出
琴晚杰寧live話佢問香港嘉士伯d員工都未知幾時會有不過係會有既

謝隊都唔見得有幾冷靜

果陣走之前利對阿 阿比利炒ma
佢地咪話一早知會去利所以hea踢
講真果陣佢地成隊都冇火啦，最後屈哂張仔一個

熱誠飛鏟

痴撚線
得罪講句係唔係張仔踢到carry 全隊唔使輸先

班弱智狗

係Alisson傷嘅時候早安都救咗好多鑊
係有時有啲蝦碌啫

38s

早安就真係二號龍質素囉
唔好expect太多

30幾歲又幫手攞到隻杯
仲想點

雖然馬體真係好柒
不過公道講AB傷左呢段時間都叫做盡啦
果段時間英超都保住左不敗

咪係
簽佢返嚟都冇諗過ab會傷咁耐
除左馬體嗰場真係冇咩可以批評

仲有足總杯車路士嗰球

Jelly太躁啦對比米叔

下場對鏝輸波都即刻叫佢lan啦
即討唔洗在意咁多

即討同宜家啲利post 兩個世界尼

Fsg先ok?

捧左利咁耐
睇過好多膠龍
Karius bradjones 保丹 連拿晚期

好正嗰排場場都冇cs但又場場都贏到
早安時來運到

Jones雖然實力麻麻
但我幾like佢

後悔反過軒揮手

他首是對的

保丹最痴線

繼續反

反軒黨識懺悔未

好無食 一直想試

幾好食嘅
個鵝肝，燒牛肉同燒羊假幾正

反軒黨浦頭
1. 阿叔

頭兩季唔反先奇

連拿之前杜迪克，韋斯達維特，占士都係神經刀

明明都縮哂係度打J算
無啦啦出面做咩係度bin阿狗

氣紛咪就係包括埋呢啲

49000堆麻煩野搞到個氣氛都唔撚係踢波

公海好不滿啲死利狗拎到冠唔四圍抽水
幫利狗執行正義

喺利po有上水嘅
都係得沙基利 NabyKeita會喺公海開拖
其他都係一兩句抽下水多

但獌狗搞咁多商業野
先可以不斷大力科水買人

Nabykeita自從抽著火水之後都少左公海開拖
沙b都收左火

由得佢哋啦
佢哋老闆應該仲賤過FSG

摘左名

我就不嬲都唔反
就算指揮同梳頭都有佢既作用

各位利子諗下老虎就應該明啦

仲記得舊登有個叫高普真紅魔

度下幾時去先

其實張仔本身唔係利迷嚟㗎咩
更何況佢本人都冇出過乜嘢聲話阿
冇乜嘢好笑阿狗

英冠30歲都夠膽簽
羅渣臨走仲要搵個勁老嘅垃圾助教 笑撚死人

高賊有魔唔做
走去做英超冠軍狗

點會呀 根本唔覺佢轉

真

"I know some Liverpool supporters were angry with me because I celebrated a goal against Liverpool here in Camp Nou and for that I am so sad.

"I accept that and I say that hopefully they understand my situation: we were playing at home and in the Champions League semi-final.

"I lived one of the best moments of my life there and I think the supporters didn’t forget how my attitude was in the Liverpool shirt.

"Now hopefully they are so happy with the Premier League trophy this year."

記得好似廢蛇退休已經有傳佢，個時已經見到哩個名

Jurgen Klopp has become the first German manager to lift the English league title.
Sadio Mané is the first Senegalese player.
Naby Keita is the first Guinean.
Dejan Lovren is the first Croatian.
Mo Salah is the first Egyptian.

哭撚左

咬咬算有禮貌

啲防守到而家都係
不過少咗標波，但都係畀啲快翼爆死

佢場內外不嬲2個人黎 場外好謙虛友善

咁佢係無心hurt利迷嘅 落到場就唔會諗咁多野 只會諗住入波同贏波

吓，我覺得有少少暈

我都覺呀
所以佢肯打呢篇野其實都幾有心

我個人係唔想見到但理解佢剷草

而家個頭好睇d

諗番好彩利個陣買唔到lemer

要多謝雲爺爺幫手托價

個陣都有清想買佢 覺得利馬係貴 但實力上勁過ox

我就好堅持話利馬冇推進力
身體質素唔明顯 得長傳完全唔值呢個價

依家真係證明左 佢只係一個普通球員

路夫雲必波，利輸0-1

點嬲得落你呀

小心OX因為咁叫走

雖然FB奶共但得閒就幫下手啦
LI類spread out fake news後唔負責任page一早應該收皮

老虎咁就搶左克羅地亞第一

佢唔同艾迪巴約 艾迪巴約係有心跑足全場衝去阿迷度剷草

阿狗果時搶口
港父同牙蓋記仇

喺馬體會無咗影？之前對佢地都唔見有佢份
另外Fekir都唔見咗

老虎條撚屌退左休之後可以拎扮cv係克羅地亞厄飯食

除左摩迪 二千年後最偉大球星手

咁戰術都關事，下體可以連基沙文都愈用愈廢

不過黎利前真係完全唔知佢係利迷

呢11個 + Milner + Ox + Matip + Origi

Fekir有影wor 係貝迪斯數據近乎雙十

對皇巴都入過波

均真講句費基亞勁就一定勁過利馬 係fsg想縮數/高普覺得唔岩

你話佢大傷過係咪有影響 係

但主要一定係fsg處理得閪

世盃亞軍主力
歐聯冠軍
聯賽冠軍
唔計金球獎佢地CV真係一樣

狼真係幾好睇

老虎最叻厄飯食 可以同後代講佢歐聯決賽點mark死c朗

AV個龍成個karius咁

聽講係費基亞有個親戚中途加入談判話agent fee 佢又要一份
廢中話唔要佢

入左就真係

希望佢地爭氣踢走獌踢歐州賽

Neves 占美利斯 大隻佬 都好有球味

我都有一下以為係
做乜Pepe搞到無埋正選

想要Neves

咁果場阿朗又真係冇啖好食

我都有英超水準
踢街場我都試過咁掉波甩手

冇rugby佬

高普簡人一定睇埋humility 同mentality

好似一般公司請人咁 唔係能力大就大撚哂

肺炎之後冇正選

變強隊第二步要過既關係破密集
neves轉邊同死球真係幾靚

人地3個歐聯啵

我覺得好有能力既大袋冇咩問題
但呢啲正常球員當人非要你不可咁

咁Klopp一定say咗yes嘅 連訪問都做埋
不過一定無VVD嗰種咁想要

總之係Champions League winner啦！

都係個句 冇左沙拿真係好大影響

你話我怨婦好咩都好 我有沙拿我洗輸？

冇沙拿之前都55波緊 model更加係將利打入地獄

之前我有search 過fekir 單野
片都拍埋ban deal
你話fekir體測唔過，臨時嫌太貴或者經理人廢都唔太成理由

但如果係我岩岩講個樣 成件事就通了

無記錯係fekir 炒左果個經理人爆料

有錢買左AB1其實應該仲好

利物浦親身示範咩叫反種種歧視，一次過帶歐亞非美州嘅人拎英超

哩個真，佢岩岩黎個時以為佢係教仔個隻領隊，仲有幾分期待佢教好巴神，原來係揀乖仔教，巴神沙高個啲直接掃走

利迷唔識數學都唔係第1日既事,早幾日先有個連1001都唔識睇

如果買咗佢係踢咩位？照計踢唔到433嘅中場
唔通轉返4231？

唔好賣啦很喜歡他

佢好清楚邊啲係無得救

禿了

有無利子奪冠後柒事錄?

輸比唔知邊隊
唔識1001
1>3 歐聯

邊個教到巴神啊大佬
最佢親daddy文仙尼都搞唔掂佢啦

會係咩黎呢

佢有教過巴神咩
唔係清benteke咋咩

有個話想出年拎埋fa cup同足總

我覺得高普最勁係極速搞番掂D球迷
同埋成班變左跑狗成隊都二氧化碳製造隊黎,全球暖化既兇手

有共事過,但無用過,直接清左

賓基個人其實humble既
不過真係唔岩用都冇計

回家吧

最主要係車爆左高普副眼鏡,仲唔賣?

Gerrard都賣

沙拿咁快返去做gym

Benteke就一定唔係性格問題 就左次後冇講利壞話

賓迪基呢個球員真係好奇怪 神高神大 但唔入box搶點 經常性有波傳中 /second波佢都執唔到 個意識賓係好大問題 同埋d波唔靚唔入

走囉
傷多過踢

小氣爸B

一個二個都話走囉
下年仲邊度夠人

Lukaku個啲都係架，宜家啲大隻球員都係坦克車咁大步衝唔興柱躉

由頭兩季瘋狂鳩跑到而家收放自如 其實佢一路做好多微調

又諗起啲人話因為當時clyne 送本英文字典俾爸B做聖誕禮物
所以雪鳩左

單刀都唔知miss咗幾多次 留嚟做plan B都無用 寧願買solanke搏升值

Luis Suarez: “I know some Liverpool supporters were angry with me because I celebrated a goal against Liverpool here in Camp Nou and for that I am so sad.”

我都覺得佢地應該賣走啲大牌由零開始
最緊要係執返好中後場 前面用啲幼幼咪算

Klopp and the rest of Liverpool’s coaching staff have already decided that Curtis Jones will replace Adam Lallana in the squad, and is set to get a lot more opportunities next season. [@_pauljoyce]

同mane 爭神射

Jürgen Klopp at a live event with @BILD_Sport

"A red jersey would look very good on Jadon Sancho. But I don't think such a transfer will take place this summer. He is a very interesting player. If he moved to Liverpool, I would be the most surprised of all."
[@neiljonesgoal]

Ox唔會走啦 本身咁鍾意利 高普對佢咁好 重傷都唔放棄

又唔洗買

Klopp: "I can't do anything with the title 'Best coach in the World'. But I know that together with the whole trainer team we are very good coaches. But I think Pep Guardiola is the best coach of the world."

#LFC

Klopp on the secret to his success - wife Ulla.

"My left and right legs would fall over if she weren't there. I love her more than anything, we are a sensational team. Without her I would be nothing!"

#LFC

OK嘅 本身Lallana都無乜出場 可能聯賽後備出15-20次咁

好多個都話等下個夏天先出手買
但好似話獌今年就買sancho
即係下年唔使買人
Fsg又然

Liverpool are set to make a move for Kalidou Koulibaly in the upcoming days, with Klopp keen to strengthen his squad for next season’s title defence.

Lovren could be involved in the deal that would see him go the other way. [Daily Mail]

都唔係d咩秘密
但宗師真係唔夠班
遲早敗走

Bayern red or Manchester red

永遠都比返頂高帽哥帥

咁多年話下年買嗰啲
有邊個真係買到

好撚lum

唔撚信不過

daily fail

永遠都俾晒啲功勞人
捧盃係靠球員靠分析師靠助教教練
真係好謙虛

隨非呢個黑鳩好想黎利爭冠 如果唔係其他隊一齊爭個轉會費應該扯到好高

Include 埋老虎去單deal咪最多減10m

如果50m買到黑鳩都好呀

屌
呢兩個根本唔值得教

仲買中堅做乜
JELLY後備同3子替補最緊要呀

佢就頂啦子 67就頂沙基利
76就頂taa 阿含就頂jelly
中堅就vdb hoever
仲有新包皮 wilson grujic
夠腳了 F$G又贏

似乎而家transfer rumor有高列巴尼同sancho
係就唔反fsg了

老虎走ma
不過matip變第四中堅又幾慘

我唔覺得會
唔計VVD，Gomez同Matip都係當打兼有能力做正選
無乜可能再加多一個差唔多level嘅
就算買都會係20-21歲潛力股或者30以上好似Toure咁嘅大後備
Lovren除非講到明要走如果唔係都唔會主動賣

標價75m

邊個係阿含

wener都買唔到你覺得呢兩個有可能

全部明知得個傳字都可以J到
Fsg:以後每年放風買返幾個球星然後屈人唔想嚟

真
其實高過25歲既transfer target 我都會當佢鳩up

Luis Suarez: “I think one of the best moments of my life I lived in Liverpool [during] this season because I would shoot from 40 yards and I would score! I had so much confidence. I miss a lot the support of the Liverpool fans on the pitch.” 🔥

Suarez: “I lived one of the best moments of my life there and I think the supporters didn’t forget how my attitude was in the Liverpool shirt. Now hopefully they are so happy with the Premier League trophy this year.”

Suarez: “I think they needed this moment, for the Liverpool supporters, for the Liverpool club, for the people, for the Scouse people. I am so happy for them.”

Larouci

入一入馬撚狗竇
呢班人好得人驚

其實利youtube條咩10moments 點解有robbo飛鏟但冇米拿救空門

呢個無可能啦

本來唔想睇你講到咁唯有去睇下

呢個一定打唔起

t rex pigford

有冇coconut gif

英國人真係弱撚智

個個位都認同你除左左閘

知左即成日企低頭踢波唔望又唔clam

同neco差好多左閘backup一定會買

另外覺得佢會放古積同wilson

左閘有米叔糟糕 又唔買

唔係你同我同球隊話事
好似大公司請人咁 呢d講headcount
係F$G話事

Carlo Ancelotti: “Klopp is the architect of this success. Not only for this victory in the Premier League, but for everything he's managed to achieve since arriving five years ago. With patience, he's succeeded in building a perfect machine." 🔴

Ancelotti: "I have a great relationship with him. We met last week when everything was virtually decided and I congratulated him.”

STAT 📈 | Since August 2016, Jürgen Klopp's record in the Premier League.

101 wins.
31 draws.
13 losses.

69.6% win rate.

沙高冇恭喜利

阿含唔得唔緊要 仲有件lewis同蘇格蘭仔
唔啱咪慢慢係u隊揀啱
好似taa咁搵件中場/翼改造又得
最緊要唔洗洗錢

高普入主之後net spend係幾多？

好癲

當3季幾（？）輸得13場波
鏝今季輸左8場

如果買到max clerk就好 英人細robbo 2年又同robbo踢過候城

非利迷路過
老實講我一向睇唔過眼欺凌行為
所以見到你地俾人抽左咁多年水
其實一路都有種希望你地贏返次既感覺
挫一挫班欺凌者既氣燄都好
恭喜哂

Some fair points made but I do think it's worth remembering that LFC were trailing United, City, Arsenal and Chelsea financially when Klopp arrived, while Spurs were overachieving. To overhaul all of those teams with a net spend of ~£70m in five years is impressive. @LynchStandard

鍾斯唔夠膽講
但係新包皮一定唔夠班
除左力子，邊個球員借出去之後仲係有未來

thx Ching

師兄荷甲都有留意
)

24歲都唔細，有無料到？

句句都認同除左一定會買呢句
講後備閘講左兩季
諗都冇諗過買
我唔覺得今季就會

講真力子都無乜未來
仲未計佢借出去果段時間踢到惡夢咁
不過力子自己生性 少有機會入面出親場都把握到咁解

因為呢堆都唔係佢想買既人嚟

traroe個頭成個撒旦先生咁

Ibe

下季印金章其實本身想印VVD 但諗起神軒一路走來就想印佢做個紀念

利申 本身有軒波衫

我有兩件神軒
下季金章可能印Milner 如果佢唔走

明唔明咩叫「藉口」

其實佢帶隊隊波都可以幫隊波200%突破
帶緬因斯由德乙護級到歷史性升上甲組 再喺德甲踢到中游 再歷史性出戰歐洲賽
帶多仔由中游到砌低拜狗兩次拎埋國內雙冠 再入歐聯決賽
帶利由6-8名到今時今日拎哂歐聯英超世冠
真心好撚勁

AV會唔會降班

AV睇怕都係走唔甩降班命運

好撚cute

搵高普介紹

謝四告別戰 輸1:6

嗰球仲要係送俾佢

米拿又大一年 多傷 要踢咁多條線 我覺得佢係睇到左閘back up 急切性

你睇佢肯比neco 67 jones機會但冇咩提過larouci
程度冇前3咁重
Larouci同荷化好明顯重視

1：6真係正式覺得利已經落入中遊 以前都唔想接受呢個事實
話哂1314先爭完冠黎

你地波衫size通常會揀貼身 大少少定oversize
啱啱入左件黑金本身揀L 但變左XL 但著落又好似ok

利申瘦撚 17幾

岩岩試左L
要舒服啲既睇怕要著XL
L岩岩好FIT SIZE

利申 有腩180小妹

瘦撚17幾就m啦

好睇個人㗎喎
我就鍾意着緊啲因為隻手勁幼同埋身短
但S對我嚟講都覺得好大件
瘦撚172

係想開文波打9佢

我184個frd都係M/L

原來有九西初選論壇

立場有得睇

Big暈姨表現如何

你唔係新西咩

我仲係九西
好想搬新西

岩岩開始我新西食花生

係呀食花生
你個時睇成點？

李城送車 呢堆乜野黎

睇唔中
而家唔硬落手
觀望下留返走佬定點

可能官網賣緊個啲頸巾水杯tvbuddy feel

我係黃碧雲，希望大家支持五大訴求

碌撚好似出番黎

唔理佢係咪真都好，至少佢肯出嚟講

相反狜就....

上屆投咗餵精

係啦宜家真係唔好買住
早排見你上水都想問你有無買到又驚問錯野

其實應該係L嚟 但Asia size寫XL

Thank you and goodbye卡，for L6

驚問錯咩

驚一問你又買左好似攞景咁

我地民主黨........

點會

岑子傑同民協都揼big暈

岑子杰把口暫時最好

宜家要買樓真係好尷尬

砌唔撚死big暈佢地都唔使指擬出到線啦
佢地嘅票源咁撚近

AV踢到好似唔擔心會降班咁

成個隊波得一個中場咁點踢

寒酸到

毛姨哩條唔問big暈

唔係唔擔心
係接受左

FSG有禮物俾你仲唔多謝

應該米拿退咗先會買

劉澤鋒真係好柒

防守真核高美欺

懦夫果然係世一

強如車狗當年歐聯champ都即刻買世三準備換血
我利股東：champ左啦，滿足啦，唔洗買人啦
再笑下獌狗車狗廢要重建
唔買人，信高普，信fsg
唔怕

官網有貨未

原來origi咁少

我唔覺得果班叫欺凌 無品就真嘅
Btw thanks巴打

原來沒有
從來都沒有

佢踢之前好似講明喺魯營會慶祝
喺晏菲路就唔會慶祝
冇乜好屌啦已經

fa杯同足總杯

Lockdown初期想void個班好冇品
仲屈利迷黑心

其實佢身份係對家
好合理
佢係痢時盡心盡力，點解仲屌佢

有個黃字就當手足

好基

有d驚高普會簽國師返黎

Av降班有冇機平價執到柏豪同mings

自己舒服最緊要
我米八著UK M

柏豪一早比獌book左啦

肯定唔會
點會收件25仔

Mings換老虎
再簽左閘

Nike可唔可以幫幫手轉Jordan logo

mings諗得過，仲要英人

果班撚頭 總之利失冠就得
可惜佢地捧隊波唔係咁諗

降班隊有咩左閘人選？

另外睇twitter好多利迷都想執cantwell
唔止係我哋

佢其實真係幾唔錯 頂L6 fit曬 fsg貴既唔會買 諗下係降班隊執平貨比較現實

有冇利子原本諗住5月去利車嗰坦場，但因為肺炎攪到去唔到

唔關平貴事，F$G: 最已陣就乜柒都唔簽

冇英超係佢哋一塊遮醜布
而家有埋又會問幾多屆呀

最撚on9都係李城個口德
其他隊都叫互串咗十幾年
李城fans咁撚憎利真係理解唔到

一齊衝

AIR JORDAN

上季歐聯冠軍今季英超冠軍淪落到淨係可以j降班球員同j青訓幼幼咁撚折墮
講句買big name都要俾人屌
屌你老母真係諗住兩季唔洗錢咁滯

諗住可以生日睇捧盃
不過都係得個諗字

口德狗就算鳩數啦

有冇焦土派投

其實造星同買星可以並存
一對強隊正選同後備唔可以咁大差距㗎
同一時間升幾個幻幻上嚟咪盞搞到阿妓嗰班宣明會咁

連Timo 50m唔使都唔撚買
仲對F$G有期望？
肯執下降班料算好喇

我年頭plan好咗去，但問過價成萬6一張飛，同行得我一個利迷，最後諗住一齊去慶祝下算，點知個肺炎攪到成個旅程告吹

Fsg真係好撚短視
最撚好笑
班股東同佢一樣咁撚短視

呢到應該冇人會屌買big name
講真大家都知fsg咩料 肯係降班隊執野你都已經要還神

你話執親都好似啫喱咁就話姐
前面三叉戟得南野叫做可以踢到明奴個位
但到而家都未習慣隊波點踢成日走死位
如果力子真係走兩翼連後備都冇
跟本今年就要買sancho

球迷鬼唔知咩
F$G肯先得架

傳過買norwich的Lewis，打下後備無咩所謂，潛力唔會好高

屌你老母fsg
根本havertz呢啲破產都要買到
更何況兩年獎金唔撚見晒

股東仲要係占士，轉埋跳人牌特別啲，至少好賣過PSG

人會老㗎屌 隊波啲主力大部分都27 28
都唔諗下將來點 仲要如果主力傷咗啲後備唔夠班
到時爭4都成問題

可能俾撚晒啲經理人

當年車路士攞歐聯都即刻買咗世三啦
我利：同一班人打多20年

上年歐聯冠軍之後一個人都唔買已經笑撚咗啦
又攞哂啲錢貼紅襪？

買遊艇中晒

好老實講買人用嘅錢只係佔好少
就算你洗兩億都好
因為賺嘅錢永遠係多好多倍
班股東成日講到利狗想買人
就自己買咗間球會佢做版主
唔係就唔好屌fsg

全靠當天簽左軒達臣 今天先有英超冠軍

他首

他首
你是對的

啲股東都on9
F$G咁多年嚟除咗請高普扑中咗六合彩頭獎之外
根本毫無貢獻
仲要球會借自己錢嚟擴建球場班股東又唔撚講

我樂觀咁睇，高普如果真係有心水，佢應該有牙力去要求買。timo個case，一係遇正疫情，二係佢未係必須買。

英倫3寶既清泉

二五狜都有得踢

根本就球會毒瘤
叫做好過之前嗰2件美國蛋散

已經唔要求好似鏝咁痴線
淨係想啲後備質素高啲
好似今年中場咁有老母 bino 軒 ox 基達 la 米叔 都起碼叫實力相近又可以睇唔同情況出唔同人
兩閘同前面三個一傷就即刻收皮

成日話fully support高普
人唔笑，狗都吠
除咗請到高普之外真係冇嘢值得吹奏
屌你老母成個球會運作要高普同自己團隊做晒咁滯
仲要有乜柒事，高普自己出嚟做擋箭牌
Fully support喎
信高普喎
FSG 請得高普返嚟本身都係想長期爭四咋

變咗唔係必須係因為非洲國家盃會延期
但始終都要打
文尼沙拿遲早都係要去
你簽一個人都唔係齋用一季啦
F$G都係仆街破產摺埋啦

希望唔好又誤中1001
P牌仔今日又開咗po

佢喺利應該都冇乜前途
最近呢兩場替補 南野都排先過佢

華人種就係鍾意lesser evil
特別班股東成日話好過阿仆同阿街已經好好要感恩
FSG打救左利物浦

呢個思維真係好on9